召集全港所有愛國愛港嘅愛滋病人 出黎和平遊行企前線

愛滋病會透過血液傳染
大家和平共處 相安無事
不過如果有暴徒使用暴力引發流血就會自食其果
睇你地班暴徒仲敢唔敢

你咁又毒得制 搞埋自己友點算

就算你冇 你大聲講你有愛滋佢都嚇死啦